轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

不過五毛係盲嘅

幫手推

警與五毛策略：各種方法製造人少幻象，聽日吹水話人少，然後五毛不斷放負叫人放棄

好撚多人買野

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日有人數集合抗國安法嘅畫面
支共個國安騙局就無得講

五毛咁努力，證明人多

說明支那真係好驚

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

失敗撚不願面對

五毛失敗撚仲有乜野好講

五毛唔敢面對

好多blocker user

全民買槍，遊擊暗殺

你個名

好撚正 幫你推

五毛幫手推post?

但而家要走就真
包圍緊

連登五毛真係好低賤,香港差不多去到endgame,仲要妖言惑衆,究竟呢群仆街連屎都不如

Push

勁多blocker user響度放負

推

話無人果啲肯撚定係五毛

五毛
無知一問，
點解五毛會想示威者離開，而唔係想佢地被人捉？